大家講吓身邊啲毒撚朋友可以有幾毒

江山易改 下句唔洗我講啦
依種人好難幫到佢 好可能到最尾仲要屌返你轉頭嫁 話晒大家思維唔同

做咩話我

到不同不相為謀，你又有幾高尚呢？

使唔使咁呀？
有嘢咪當面同我講囉
依家開post唱我

做咩講我

太無異性緣搞到咁

做乜咁講我
未有機會拍拖之嘛

成日FF話邊個邊個係佢老婆
會記動漫角色生日

點慶祝?

sorry , 我唔係話緊你

有件好毒
平時無工開
但又好鐘意教人道理
成日留意住其他人網上既行為跟住拎來討論

洗唔洗咁話我啊

睇個樣就知佢做it

講緊我

洗唔洗公審我？？？

真身出現了

係啊我就係毒撚
我只係會尊重自己朋友啫，唔岩既咪絕交囉，樓主呢D朋友算乜

網友

樓豬個d唔只係毒咁簡單，已經係智障dllm

樓豬個fd先岩 打漏左

係fb 靜雞雞unfollow 我咪得囉
係都要po我上連登

好好笑 搞到想睇cap圖